Frequently Asked Questions (FAQ)

Q: Do you offer job placement assistance?
A: Yes, we provide career support including resume reviews, interview preparation, and job placement assistance with our partner companies.

Q: What's the time commitment for courses?
A: Most courses require 10-15 hours per week, including live sessions and self-study.

Q: Are there any prerequisites for the courses?
A: Beginner courses require no prior experience. Advanced courses may have prerequisites listed in their descriptions.

Q: What payment methods do you accept?
A: We accept credit/debit cards, bank transfers, and UPI payments. EMI options are available.

Q: Can I get a refund if I'm not satisfied?
A: We offer a 14-day money-back guarantee if you're not satisfied with the course.

Q: Will I receive a certificate?
A: Yes, you'll receive a certificate upon successful completion of each course.

Q: How are the classes conducted?
A: Classes are conducted live online with recordings available. You'll also have access to our learning platform 24/7.

Q: Can I switch courses after enrollment?
A: Yes, you can switch to another course within the first week if seats are available.
